韓國d旅遊節目去邊都係講韓文

係歐洲問路都係用韓文
成集都係睇佢地點將當地文化拉埋韓國黎講

韓國節目一句說話重播三次真係好on9